覺唔覺每次一死明星child登 d 劣根性就出曬黎

人在生又唔嘈
人死左就點樣點樣

唔怪得連登成日俾人笑